有冇人覺得暑假真係過得好冇意義

有番下parttime, 但唔係日日有更
其餘時間日日係度㩒電話，上Facebook，IG，睇人snapchat
想去抽D時間做下義工，但班frd 又好似唔係咁想，唔夠膽單機去
不過好彩都叫得閒有人約下，但係D錢洗得太快又要番工賺番

做運動

點到好過要做暑假作業

白卡仔

想做義工

個人唔肥 同埋太熱又唔想郁...

咩叫暑期功課

wow
竟然揾到同路人呀

咁增值下自己 揾啲野學下

做義工幫到人 人地笑住講唔該 即刻融咗我個心

唔知學咩好

同意！！！！

不過

無暑假好耐啦我

樓主中學生 ？

唔係呀 大學生

我都放緊暑假喎ching

結他

屌你我就30啦

好正常呀..呢個時候中學生都就放暑假

我都有番part time sale person
上個月癲到除咗星期日之外日日都返工
但發覺真係好悶，我呢種人係好容易會覺得做重複嘅嘢係好悶好辛苦，辛苦唔係指體力上嘅辛苦，而係精神上嘅辛苦
所以第時出到嚟社會，我都唔知有咩工係啱我返
其實我覺得暑假流流長，做啲自己鍾意做嘅嘢會更加有意義。
例如我係鍾意畫畫嘅，得閑就多啲畫
又或者如果你冇乜嘢特別嘅興趣或者專長，就可以用呢一段時間去搵或者培養

識呀

Hello

教我

呢個真呀，好多野就算你有幾中意都好
日日係咁重復做都會頂唔順
悶到hihi

我唔係咁隨便既人喎

88